sun mobile 轉電話號碼一問

我想轉咗個電話號碼佢
但係我2018年3月先完約
想問一下有冇辦法可以轉到

打上去話每晚都有追數電話滋擾 已經搞到自己開始有人格裂🙈

真係有追數滋擾先想轉咗個電話號碼佢

推

加whoscall apps 及無來電block死佢，咩滋擾電話都搵唔到你，包括電訊,美容等sales